其實HKMOVIE 係咩公司背景？

我發現佢好多過場背景都好有意思

沒人知呢個APP係藍定黃？